十字路口

721 警署拉閘休業,999罷工,兩萬幾CALL基本無理. 到家下都唔使對公眾交代.唔接電話同拉閘嘅使唔使返屋企或監倉訓覺? 元朗黑社會大頭相當日傳媒都大把,你具體拉咗邊幾件,邊幾件著草走咗佬先?
831 港鐵居然自己或任由警察係案發後卜爛個CCTV,圖謀毀滅犯案罪證. 血腥恐襲又係唔使對公眾交代.
咁其實仲有咩係會交代同問責? 觀乎港警同愛國社團近月嘅暴力行為,特別係針對人身安全嘅暴力同對人命嘅冷漠,咁係正經嘅角度嚟講, 窮凶極惡嘅兇徒唔會犯案,並唔係因為佢會自律或良心發現,而係佢會考慮後果,即時嘅後果越嚴重,佢越唔敢亂嚟, 家下班嘢完全唔使問責又唔使交代,呢班嘢會驚後果而唔犯罪咩? 你信唔信先? 有幾多個港警被人卜爆頭先? 但基本日日都見港警專門去卜人個頭, 港警以前話卜頭係謀殺啵,作為市民日夜見到都係卜頭亦即港警口中嘅謀殺, 你係點諗?

屌你,雷射筆就係你班暴徒眼中嘅美軍尖端武器雷射槍,一嘢射埋嚟身就多個窿, 既然咁厲害,你地不如全部換晒呢D高科技武器,警民幻彩同樂,互相攻擊囉,無害,百分百唔會有機會入ICU.
卜頭謀殺對於你地嚟講卻係合理捉犯武力.
家下唔係講緊乜嘢進化,係講緊十字路口.